[ViuTV究竟播乜]星期一至五 2230-2300 埋嚟睇埋嚟玩(3)

【💰💰＄4000蚊問題！貼士發佈！💰💰】

呢隻蟹🦀相當重要…點解？因為佢好有可能幫你拎到獎金！研究清楚呢條片嘅內容，今晚嘅問題絕對同佢有關！

準備就緒，今晚10點半！全新直播派錢Game Show 《埋嚟睇埋嚟玩》伍老闆派錢喇！！！！！

活動受條款及條件約束：

#埋嚟睇埋嚟玩 伍詠薇 Christine Ng YoshiYu余逸思 Kathy仔 阿神 CK Chu 朱晉傑 #派錢 #記住留意節目 #約埋屋企人一齊搶喇

前POST

伍姑娘撈yoshi好食

鼻屎 加 肚臍屎

剩係5姑娘已經好好食
唔洗溝啦

五樓+五姑娘

一定係五樓+五樓

窒機

唔信連登仔既創意贏唔到佢啲錢

阿神+厹

雞翼+魚蛋湯

一定要換左兩條垃圾

本身都有白頭髮

有冇連登仔行出嚟承認得到獎品

個西....西瓜

白汁鮑魚腸仔

不了

我要睇人食嘢我睇梁祖堯唔好

個西

打賭佢會揀一啲溫情嘅答案

我都想知 冇理由冇連登仔

伍姑娘對腳+yoshi對波

荔枝 廚師腸

直播既意義係邊

今日真係要whatsapp話比viu知聽日唔要再見到果2條7頭皮

老母轉咗去 83

阿神溝屎

唔知做緊乜

點解食唔返既

我仲諗緊

第一集個燜鵝

kathy好大對

83
轉其他都唔係83掛

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為五樓咁低質都贏啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

空肚講宵夜仲做得有氣氛啲

定係連登仔驚 伍姑娘打電話所以冇玩

好悶，抖下等陣睇金剛好過

屌

佢對斗雞眼

唔係畀 81 賺收視就得 唔完美要改善

除咗伍姑娘同yoshi
另外三個都可以換人

Agger

蟻多嬲死象

仲要問人點解

有冇人答日本金蛋配白飯 perfecto

31宜家播新聞啦

唔直接講答案?

次次睇都好肚餓

頂唔順 熄電視先

Babyjohn

個節目要同呢個 post 一齊睇先好笑

開始想放棄呢套野

想聽on9答案

留返啲女就得
嗰2條仔

入黎就係想睇下有冇人講

真 睇佢地d答案真係笑死

一個禮拜冇連登仔出嚟承認得到獎品我有機會放棄

要留返包薯片一陣開

唔睇post真係唔洗睇
太鳩

今晚教煮咩嘢食

5樓就係我

講真

套野仲未搵到個定位

5 個人俾我感覺係尷尬

Yo仔bb

講起又講
今晚又有得睇

個朱晉傑好柒下

辣伙頭啲嘢食應該都幾有創意

瀨尿牛丸吖笨

5樓

想問下琴晚條問題揀咗個4個答案係乜？

答案係嫲嫲整嘅炆鵝+醋

唔該Viutv早1個鐘出題目好過啦
唔即時出根本冇意思

都係有大家陪住先會睇
唔係好頂得順

elsie ig呢？

睇空肚我唔會睇lihkg
因為掛住一路睇一路食
冇手撳電話

拜防毒軟件
拜廢青
拜謝賢
仲有個唔記得

鉛筆，謝賢

蘆葦+蔥

我已經開緊餅食

靚仔唔好亂認喎

「點解想食嘅？」

其實佢直接讀連登po咪吸到客lor

屌你有腳睇啦

電話幾號話？

yo仔

Yo仔

yoshi

短髮條女正, 大家淨係講Yoshi

識食

Yoshi

單剔都收到？

會比人屌到仆街架喎
巴打諗清楚

kathy仔

推到有Elsie ig

屌 係人傷口灑鹽

拜鉛筆

搵啲猛男畀伍姑娘用氧氣罩算啦

你正啲定老闆正啲

BGM

Apple + Pen

留名Steve巴聽日怒屌點解自己唔得

Lm

真係好尷尬

好撚悶
仲要有兩條柒碌狗公

套嘢個定位係做乜

我覺得每個 post 要 pin 個電話同 5樓

好撚慘
係咪要由第一集bin到最後果集

Yoshi 好man下

今晚個POST推唔起

其實淨係播外景就夠

係

其實播30分鐘Yoshi都吸到客

五姑娘有無後悔接offer

好凍

yoshi時靚時普通

唔即時講答案搵鬼睇

白姐姐黎， 唔好呃我

總之我尋日打 拜登父子
橫掂都係食字

反而第一集咁撚柒仲好睇啲

最尷尬嘅嘢

睇唔到有乜特別

唔好唔記得仲有5樓

點解食唔到既？
我屌你咩

個post好似冇前兩日咁多人

要節目最尾講先留到人睇㗎嘛

講樣KATHY好佢好多

痴線對腳

黑歷史

嘩

人地三丁友夾得幾好...

校服

屌呢個真係痴撚線
用下腦都諗到啦屌

yoshi學生look

Kathy仔後生果陣

yo仔好似冇變過

等陣講宵夜第二季

我打拜四角
反正鳩up

Yoshi 其實有d 似男人

我都覺得左邊靚d

學生相

好撚on9

Kathy仔

伍姑娘

係咪ham咗

幾靚喎

想睇yoshi去中環嗰間旗袍出租鋪着旗袍

正啊

agger
fb/ig出仲可以宣傳埋個page

5姑娘

D劇本好差

viu tv啲人肯定有人喺度mon post
你哋做返以前撳錢個mode就得架啦

格仔裙正啲

黑歴史

好尷尬

夠瘋狂反而好D

人瑞

yo仔究竟點識律師，佢哋好似識咗十幾年

:生鳩鳩係到
會唔會有人投訴？

好尷尬呀屌……

5樓！

呢下又幾好笑

尷尬囉

同好

學生相佢又唔似

ham左

生99

學生look

真係好尷

英俊一郎

聯校活動 佢地隔離學校

第一集咁鳩仲好笑
屌，而家on99咁 都唔撚知做乜鳩嘢
你唔好買返 千奇百趣 嚟播

又講返牛郎

自推

幾時睇都想笑

佢似印度人多啲

好尷尬，懶好笑又爭d dead air

係咪想做do姐同農夫既感覺

其實我覺得牛郎呢part幾好笑

5姑娘一集要反幾多次白眼

Kathy仔中學一定mk妹黎

如果佢facebook專頁 同連登同步 代替伍 姑娘個細畫面 應該吸引好多

寧願viutv好似第一集咁鳩好過

爆尷

咁就收皮啦 冇農夫咁好急才

有小占嘛

伍姑娘應該好後悔接呢個節目真心

留名睇人話x到佢反白眼

將網絡同電視結合

啲 gag 唔得
人身攻擊伍姑娘

d粗口搞唔掂

小占係咪頂咗以前suzuki個位

感覺係每次有人拋波都冇人接波

好撚chok

哦乜撚野

viutv唔放題目喺page估係驚冇人睇電視
但屌你啦
你依家出完題目 啲人咪陣係轉台
早啲出題 最後公佈好過啦

有幾趣 請俾趣

唔知點解佢哋啲反應好舞台劇

巴打你快啲走

哦哦哦............

同電視新聞一樣囉， 寫埋直播關係會出現 不雅說話

唔自然 好讀稿feel

琴晚屌完都冇人理
Viutv睇下啦

呢套嘢應該改名

埋嚟睇 做乜鳩

真係好無聊今集淨係等五姑娘走光

諗食字諗得好辛苦

Viu tv 版千奇百趣 + 5 個尷尬癌主持

紅茶サワー？

我見佢好好玩喎

灌酒歌

errrr

呢d牛郎真係好難頂

每晚都問自己
到底睇咗乜嘢

戥佢覺得辛苦

單tick我咩意思

吊左2日啦

啲牛郎個look好似停左係90年代咁

做戲啫

呢班牛郎

做乜呀

伍姑娘播片嗰陣出少句聲啦

錢已袋 理撚得你

好恐怖啲牛郎

唔明啲日本人既口味

佢根本無live show經驗

你真識食

嘩屌 推開佢嗰下係咪摸到個pat

真

我都諗緊

哇 宜家真係轉台極限

出賣自己一個月 分分鐘 等於 香港打一年工

Kathy仔俾人無視

第一集九五搭八咁
喺連登一齊一路睇一路屌 先好笑

全白

無人夠lv同佢對嘴

兩條友好撚廢

之前嗰套WTF 究竟食咗乜

呢套叫 究竟睇咗乜

連後生女都去呢d真係諗唔明

連登post好笑好多

Kathy仔好尷尬

啲造型好妖
又唔係靚仔大隻

每晚就係等同大家睇

兩個都好尷尬

屌諗起第一集伍姑娘按自己個胸

第一集我睇lihkg po笑到斷氣
依家係悶到打哂喊露

我覺得呢條仔好過阿神喎

大家最期待既畫面

嘩 屌

如果唔係伍姑娘Kathy仔yoshi都唔睇

個頭髮真係廿年都唔變

炒左2個男啦
尷尬到爆

倒啤酒條仔想點 好撚難頂

5姑娘出賣色相

伍姑娘嚟料

屌啲音樂 好辣

發老姣

要求yo仔做

個男倒乜鳩

終於明點解Ronald跑出
是但一個連登仔都屌打頭先嗰班垃圾

wtf 完喇？

嘔左

倒到全部都係泡

救命
驅風

幾廿歲人...

驅風

係。。。 不了

Solo喎屌

好重口味

88

想睇伍姑娘去鴨店多啲

伍姑娘正到

你收撚皮啦牙神

辛苦伍姑娘

完場前雙剔左

伍姑娘個人好乾
老啦

搵陳啟泰問問題會睇得開心啲

快快手過隔離po算

似扮小S....

其實d日本仔𠵱家都係咁嘅髮型

有冇人扯左，老老實實

又係唔知睇咗咩嘢一集

伍姑娘同Yoshi係唔係不和

伍姑娘撐得好辛苦

睇呢套係為左睇kathy仔
睇個ck真係極度尷尬

呢個live搵五姑娘班姊妹上嚟9up吹水應該仲好睇

J返後生女定下驚

首歌好似幾正

其實成個節目係想點

唔係掛

伍姑娘嗰個年紀做依啲嘢

我今晚又睇咗啲乜嘢

keep到咁算係咁

單剔中 啲人是咪好踴躍參與

係末真嬲左？

今晚有食宵夜睇

唔撚係掛

準備轉post

雙剔

都估到今晚又要開會架喇
全部都係琴晚先傾岀來

Kathy 仔長頭髮應該好好J

伍姑娘正

我雙剔

似
利申單剔

我覺得今晚好過尋晚喎~~

五姑娘不了

真心既
見到進步
好睇左既

俾我係佢都覺
要獨撐咁滯

睇到都鄧佢慘

成個好TVB

如果唔睇呢個 post 可以轉 31 睇新聞

屌那媽
Viutv真係搵屎嚟食
個節目都唔知做乜鳩
專心追擊阿神好過啦我

Yoshi就話姐

伍姑娘揸住氧氣罩.jpg

agger

第一集尷得好好笑
之後得個尷字 冇好笑

cls

睇31啦
83就唔好睇啦
睇完智商會減架

同大家一齊睇

咁咪tvb化

我都覺

好粗魯

呢嗰post好笑好多

因為係第一次
之後就會習慣咗 唔好笑

冇辦法我都係坐定定睇埋金剛

唔係
之前好笑係啲答案
依家冇哂

唔知做乜嘅

依套真係沖涼位嚟 製作組用心良苦

再係咁 我情願調上嚟
金剛1030-1100
晚吹1100-1200
我晚晚睇晚吹 覺得半個鐘唔夠喉

我已經放棄咗老母

佢間房插咗支終国国旗喺床頭

第一集淨係屌個五樓都夠好笑

比大家j下伍姑娘同Yo仔

live做呢個應該會多人睇

返工太辛苦啦, 要睇下呢D 輕鬆下

viutv不如通過撤銷 埋來睇 既廣播指示，延長金剛旅神團至1小時好過啦

唉

知你地有人j 伍姑娘
即刻叫佢show 兩野
不過過鏡頭唔太跟到

果然有 mon post

橫掂係酒吧主題， 集集請啲嘉賓上去講 去酒吧經歷 ， 再用whatsapp比 觀眾 問嘉賓 問問題好過

晚吹除左鬼故同啪啪啪之外其他都好睇

有個巴打留言話呢個答案好笑過個節目
個cm我真係笑到仆街

btw 今集最尾現場倒酒幾好睇
我硬係凝住佢會倒瀉

強烈建議viutv出錢請伍姑娘去日本鴨店

你send左咩爛gag上去

我最中意睇潘紹聰

前個季好睇 今季搵素人講鬼故好悶

講真
換左2 條仔，
換多 2 個靚女

每晚2 個靚女拍伍姑娘夠

5 個人太多

想問kathy仔係咩人？點解口音咁似大醬園？

Kathy 仔好正

Viutv版香港先生

可能要啲靚仔男主持同伍姑娘互動下先好睇
如果唔係哂左伍姑娘

反正佢派人去學做鴨
不如索性叫伍姑娘去玩好過
我覺得仲好睇

嗰日我打咗老母飯
（想大家知係我）

鬥雞眼

我得喎，我啃啦咁

都有質素先分嘅

伍姑娘Yo仔
Kathy仔都ok

咁應該真係冇得救喇
加油巴打

阿me 阿go

出去外國拍嗰啲片會嘥咗
雖然我覺得絲打你嘅意見唔錯

會唔會真係有人答呢個

或者換一個男嘅lead到個節目嘅都唔錯
而家睇到都覺得伍姑娘辛苦

見到牙神就想熄電視

雙剔=睇左?
唔洗藍剔?

屌, 噚晚條啤酒仔拍Kathy仔籮柚, Kathy仔唔知點俾反應

ball

阿神我屌你老母

講答案啦屌你老母

話緊你地J伍姑娘

我無 loop 伍妓娘條片喎

竟然會試

玩咁大

係咪講呢張

呢D咁認真 都唔好笑

又半個鐘廁所位

轉場過黎

On99

布甸個個好似好難食
條仔個樣好似想嘔

睇完問咩問題就可以轉 31

蛋撻加漢堡

鳩嚟

蛋撻加漢堡好似幾好

d mc反應好差...

我果個竟然會輸

係唔係冇左打電話

仆街 答咗老泥加美極

你係咩

邊忽有創意

冇左報天氣？

我仲係單剔

有冇雞翼魚蛋湯？

湯圓同辣麵都要話好食你哋咁樣玩yoshi仔

佢會點試食
叫伍姑娘搓d出黎試？？？

創意？睇過！

連登仔被騎劫

唉，冇5樓+4樓
好笑喺邊
咁撚認真

今日咁撚正常

比你地屌完無報天氣喇

雲吞加麥精輸左

正常左既

掛衣筒有幾得意

你答咗

點估到佢地會試以為又玩創意野

果然百屌成材

耳

樓上巴打D答案仲正

一時就玩食字一時就咁認真

今日冇報天氣喎

今晚個po少人到
可能聽晚已經冇人

阿妹

公佈咗都仲係單剔又造假？

5樓ar dnlm

完全捉唔到路
第一集5樓同今集認真野落差好大

淨係影伍姑娘

我都係

其實直播五姑娘個反應有乜意思

其實好笑咩啲片

啊神我屌你老母

完全捉唔到點揀答案
一時認真 一時食字
佢哋真係玩晒

第一集明顯係冇時間比佢地睇

鳩估題目：
便利店可以賣咩？

唔要1000蚊可唔可以要yoshi貼紙相

搞到佢無時無刻都要俾反應

family mart恤衫

影吓kathy仔啦

仲多人參加

香港答案：廁紙

巴打勁抽

中

中咗

賣伍姑娘

Viu mon完個po發現冇人屌係咪仲驚過俾人屌

我都諗緊呢個

五樓

鬥快

4樓

今日係2樓

晚晚問題伍姑娘都係萬能key

又窒伍姑娘

賣LOVE

伍姑娘暴瘦到心口見晒骨

依家真係有啦

報天氣

邊個話冇報天氣

又報天氣

3樓啦 衫鈕

屌
又報天氣

去瀝源

廁紙
比柒婆買

報天氣了

天氣女郎做乜鳩

穿越者

集集咁答睇佢地幾時揀

sorry我收返

今次報天氣扣返個主題，又OK 喎

屌 會覆嘅

不過今次終於關個節目事

原來會覆

ON99 笑人便利店有影印機

上次去旅行要經台灣轉機，好在日本便利店有影印機，否則返黎果程都唔知邊度印台證。

俾你快過我

Elsie

條女ok wor

yeesa

認真應該賣餐具

大

屌點解唔覆我個老泥加美極

你set viutv個名

屌我都係咁答

今次直播又幾好喎

大波波

但好似其他國家冇見咁多文具舖
全部嘢都可以係便利店做

住沙田即刻衝落去

大到呢

成班 mc 都奇奇怪怪

件衫好緊

可唔可以唔要利是揀揸波

札榥好凍大家想揀會長定天佑

個柒頭笑鳩人地便利店真係好樣衰，只不過係香港人井底之蛙。

單tick

今日少左好多人
係咪好多人都放棄？

個樣好怪

啞同學

好人一世平安

D相唔係好掂

天佑咁暖 一定係天佑

重裝甲

天佑

其實做緊乜 ...

今日個po靜撚到

單tick係咩意思.....

天佑派

妖

仲要畀你贏過兩次

我就係想上黎拎ig 的
Btwig相好貴，viutv上鏡順眼d

賣tv super

啲人已經頂唔住

佢個樣好似好肚餓
係咪未食晚飯

我單tick wor

啲答案我日日都玩食字喎唔知佢想要乜

等緊金剛嗰套

屌你
原來就係你諗個5樓嘅答案

下爬整到吉死人
不過班咸濕仔都係睇對 姐

點解whatsapp完長期都一個tick , 琴晚個條都仲一個tick緊

答完個題就 頂唔緊了 等金剛救場

d相好怪

佢係咪員工黎

星期二呀

屌你5樓 嬲撚到我

可能因為商業帳號

梳鳩

啱啱答 佢有覆喎

冇人屌=冇人睇冇noise
咁梗係想有人屌啦

Block咗？

把聲咁老牛

佢冇覆過我

我冇覆

即係同一時間太多人佢就會收唔到？

單tick咗幾晚

賣5樓啦

小占又黎了

賣屎忽啦屌

Kathy仔個樣好似女版森美

過千whatsapp

Kathy 仔
唔怕.jpg

唔使錢咪有得攞

賣seafood

好尷

唔係女版姜濤咩

好想去日本食

仲單tick緊

牙籤仔

正

正呀

same

千奇百趣

真係鬼斧神工

屌似

其實佢係玩食字定玩正常

同空氣薯片有咩分別

個post好少人

旁白把聲好煩 好嘈

可能商業帳號無雙剔？

有幾趣！請俾趣趣趣趣

半放棄狀態

都係 真係好佩服日本仔

計算在內句野咪食神

可以熄機

我雙剔冇人覆

原來有人有post圖有雙剔

真係咁好笑咩5姑娘

可以食到咩味

整到咁細粒有咩好食不過用嚟觀賞下就ok

小占誇左d喎

賣乜好? 放棄了

成個節目係小占最好笑

Over左

第一次睇
真係直播架？

勁到

賣淫

睇完題目可以轉台

以後睇完答案 問題 同直播可以轉 31 保平安

收撚皮啦牙神

部 cam 對住佢

今日追擊左啊神未？

阿神快啲走啦屌你老母

伍姑娘啲戲好假

我覆您

yes

但你冇1000蚊喎

個節目影到伍姑娘好老

幫佢答:鑽石與黃金 唔及我一片真誠與真心

可能唔關個節目事

不了
要1000蚊

係wo
唔怪得總係覺得佢個機似一個人
但係又講唔出邊個

賣連登帳號

個乜春阿臣可唔可以收皮
個格好撚衰

yes
不過改咗遊戲規則之後
就覺得live嚟都冇用

賣連登帳號呀屌 單剔 玩撚

小占玩得好開心

屌我都答呢個

一齊推到多啲人睇自然多人討論

賣親愛的
Oh my love my darling

推到viu順應

睇黎好多人答呢個 我輸了

尷尬癌已發

發覺次次影reaction都係影佢
我想睇下Yoshi同Kathy仔多啲

唔推啦屌佢老母
垃圾節目

會唔會小占醉咗先

賣yo仔 貼紙相

Last seen 10:48

一來啦

便利店應該賣關子
因為吊人胃口可以增加零食銷量

單剔

尷尬

條女

高汁

尷你老母癌

今日第一日睇 睇到成頭黑人問號
十足十以前cctvb個有奬問答加森美小儀

死狗公

轉行

好尷尬啊痴線

幾好笑咗

係咪搵到個bot覆喇

屌
好撚尷尬
做乜鳩呀屌你老母

肺炎呀你地

搞唔撚惦呀 仆街

Viutv覆左

WhatsApp 覆咗

小占幾自然

咪係
正狗公
成日話自己似Edison
無人想知啊

六杯

Yoshi今日

yoshi ol look好撚正呀屌你

覆左我了

但仲係單剔

覆有撚用咩

單剔呀屌

肺炎

5樓呀

d音樂好正

嘩屌

點解一路睇一路有種尷尬味

我雙剔喎

完全唔撚好笑呀

嘔撚左啦

由第一集已經有

一樣

痴線五姑娘好正

屌我睇緊咩。。。。。。

好尷尬好恐怖

我仲單剔

cls
尷尬到笑出聲

me too

哇屌五姑娘好慘

人妖

好難唔笑場

好撚癲呀

好恐怖呀

又暴走

唔撚想睇鋤阿婆

折福Yo仔笑到

比伍姑娘大番轉頭

痴咁埋先肺炎

轉小占主持啦 唔要阿神啊

可能小占慘啲

睇到有d尷尬

好似好咗

咁有小占後

快啲完咗佢睇金剛好過

屌我都笑左

有下mute咗？

屌
問頭盔班人啦

冇咗聲

呢個po只會愈黎愈少人
個節目尷得黎又唔好笑
仲要冇即日講答案

有小占好似好左d

音樂斷咗

要有人同伍姑娘顛先好睇㗎個節目

我們已收到你的訊息，多謝支持《埋嚟睇•埋嚟玩》

一頁都推唔到

係咪講粗口mute咗

有粗口 MUTE 咗 ?

呢個節目真係廁所位

唔知下個禮拜仲有冇呢個節目
改 播舊劇應該好多人睇

有冇人知佢會做幾耐？

阿神up段野 完全聽唔到

小占比佢哄一哄埋就縮鳩左

屌咁好笑?

好似話20集？

好有火花
第一次有男聲講野係笑得出

平時兩個男主持一出街就尷尬到想轉台

都好嘅可以抖下
2月29我追po追到攰

都覆咗我 連續send咗第四晚 之前有雙tick
但而加先第一次應

唔想再睇
唔知做緊乜

小占個part 好笑

我部電腦追到 lag

都話小占都好過佢地嫁啦

小占好好笑

想放棄了
鳩你又唔係鳩
認真你又唔係認真
我都唔知抱住咩心態睇呢套野

第一集鳩到極致反而有啲睇頭

而家

睇完答案 問題 直播 可以轉 31 新聞

伍姑娘淫到

但係本身嗰段係播音樂都唔會聽到佢哋講嘢㗎喎

小占都唔係特別好 但起碼同伍姑娘有火花

睇咁耐viu第一次覺得小占討喜
明明平時勁無觀眾緣

真係一出場一開口就feel 到唔同lv

其實有冇人拎到一千蚊啫

個icon

呢個節目唔知睇緊乜

商務及經濟發展局表示不會向TVB追收四億頻譜使用費

向申訴專員公署投訴
要求徵收遺譜使用費

冇比較就冇傷害...
另外個兩個令到佢高左一班

do有問題viutv版

好似係google search圖片

屌笑死
會否mon完po之後即刻del

比d誠意好冇

已轉

好心viu得閒mon po就搞下你地個節目啦

個答案變返即日公佈同掉走果2條鳩佬
換suzuki同小占落黎溝伍姑娘好過

你想監生激死伍姑娘咩

我講個街訪本身啫，唔係條女

呢個政府真係
擺到明偏幫 CCTVB 都唔面紅個喎

mon po confirmed

其實呢套睇嘅畫面係想我地睇啲咩
介紹外地旅遊有咩小發現?

Pishhh

其實小占真係唔差
之後晚吹有套講病痛嘅嘢好悶
但後尾有睇係睇佢同陳啟泰互動
兩個互串又有講有笑咁

有mon post就換人啦，我今日去咗沖涼喇，出嚟睇最尾小占個part覺得個節目仲有救㗎

痴撚線公司 自己logo都要Google

貪就手啫

ViuTV個乞衣

193 pk suzuki 小占加伍姑娘有得諗

小占雖然有時講野有啲衰
但佢拍親邊個主持都有火花
之前睇點相見到佢同幾個主持都好好玩

佢嘴賤得黎又幾抵死
由以前覺得佢黑人憎
到宜家慢慢接受佢賤賤地嘅風格

有冇人到而家仲俾viutv單剔緊

2個灰剔

琴晚10點50分send，而家仲單剔

我遲過你

真心揾2個error嘅入去絕對好過嗰2個

(代po) 【突發】推介港台/Viutv節目嘅Instagram上線啦！

等睇琴晚答案有幾膠

屌你老母肯雪牙神未

唔好玩！

唱埋出黎

藍妹look

藍妹係咪有份贊助

高質啤酒妹

啤酒妹

上面話小占加error應該會唔錯
依家呢幾個真係冇乜火花

露膊

有贊助？

點解係佢講

屌梗係凍啦 仲著跌搏

緊係有啦

Kathy

腳腳腳腳 !!!!

呢條女自然好多喎
比起前兩晚嗰d

賣五樓

係囉

乜撚野。。。

真係五姑娘

伍姑娘紀念品

呢個女仔又幾順眼

終於有5姑娘答案

1:1伍姑娘

真係賣伍姑娘

紀念品

屌哂佢哋老母呀！！！

真係有伍姑娘

咁垃圾都有

屌你老母
又垃圾答案

有冇人 cap

有冇Winnie ig

屌我都寫賣笑

冇我份

氧氣罩

屌 我夠send賣笑啦

係咪班主幫驚俾人屌

係
自然好多

咁垃圾

死都唔肯講賣五樓

你打賣咩

落左lkf飲酒快d避下啦

條友岀去做乜鳩

1:1 伍姑娘搵鬼買

終於唔搵媒做路人？

賣淫仲正啦

好撚垃圾唔睇了

賣笑
啲店員日日賣緊啦屌

冇訪問路人嘅

賣viutv廣告

啤酒妹A Lo

我個廁紙喺邊

已棄
仲有個兩件垃圾

明明我都寫賣笑

但係出面睇電話公佈答案 好似好過係廠講 有互動既feel?

巴打屋企人係咪又轉去83

睇埋問題先！！！

我寫賣啪啪紙 用嚟減壓
點都實際過佢地

又唔中

台灣仲有咁多人唔戴口罩

mute撚咗伍姑娘先啦屌

蘭桂芳好靜

屌你老味 第一集答蒜蓉蒸口罩又冇我份
今次答賣笑又冇我份
其實答案重覆左就咪計啦

睇濕鳩 ming 仔
屌臭佢老母

我覺得你贏喎

伍姑娘好賤

WOW

睇完催淚二月廿九
睇呢啲爛 gag 唔識笑

條女係咁食螺C

刷哂鞋都冇我份

係事實係幾好

巴打好慘

我夠send賣笑啦

武漢肺炎

有冇天氣女郎ig

有冇人 cap 咗佢笑嗰下

我都寫賣笑

笑唔到

呢個正wor..
賣sound bear 周邊都正

伍姑娘try so hard

真係可以唔洗睇了

吸你老母精

原來鬼佬會驚架

其實ming仔會唔會仲好睇

所以覺得佢一係全部都計 一係全部都唔計
揀一個出黎jm9

睇埋問題先走

To mon po 狗:

winnie ig 呀！

賣佢老母臭化五樓呀屌~ 又冇我份

第一日我答拜姜濤都冇份

一定唔會

佢幾型 落左妝好似幾正

扮後生？不了

睇完二月廿九心情未平伏到

係廁所見到應該會好驚

仲有尋日Elsie ig

吸伍姑娘西水

點吸睛

黃又藍咁

仲要星期五，soho果邊應該仲慘烈

做個飛機杯

吸你老母呀

黃你老母又藍 你仆街了

唔會

吸精,緊係用口啦

剛剛播完天佑

kathy條腿

岩岩感動完 眼眶都眼淚都未乾
屌佢老母 比依套野搞到龜裂埋

吸我愛老母

標準答案：tenga air

用收陰肌

快啲嚟吸我碌鳩

被化妝

仆街單剔

唔撚想睇牙神

Yoshi除晒衫咪吸精囉

覆我未呀屌你老母

阿神正厹
屌佢老母
pm我個frd話出嚟chill 聽佢唱歌
我個frd話no
就block9人
次次見到條撚屌都要狙擊
狙擊厹 你我有責

考慮清楚先呀

你唔係話你碌嘢......

化隻狗妝啦

小占

吸精
支那語

開返rthk睇頭條新聞算數

係呢個節目到上神枱

每晚見到果件啊神都要講一次死狗公

章魚disco

野狼disco

收皮啦on9占

伍姑娘：好討厭呀呢個人

Kathy 好正

因為另外兩個男太柒

好粗大

想知你地答咩 食唔食字好 諗唔通

屌 單剔

伍姑娘成日冇野搵野黎挑剔好煩

唔答了 都唔會中

食字好悶

你做過咩黎

型撚到

狂屌
做乜鳩

佬

唔通話自己細咩

我答咗最hea嘅答案

但又唔好笑

屌 仲單剔呀

帶個吸塵機出機

Kathy 對腳

上次問係咪ham咗就知佢係嗰啲jip jip聲嗰啲c9

Kathy仔條腿

好撚正

我sd左一秒之後佢就自動sd 我們已收到你的訊息，多謝支持《埋嚟睇•埋嚟玩》俾我

我冇嘅屌

白滑

屌飲藍妹咪算
shot乜鳩

小占做一樣佢屌一句

有幾hea

白滑得黎有啲肉地

成套嘢係為左睇kathy仔同Yoshi

即係中左！？

我都好快就 我們已收到你的訊息，多謝支持《埋嚟睇•埋嚟玩》

裸跑

5樓頂

答無聊唔好笑野就會攞到一千蚊

有機會

透明可樂

真係有d hea

我準備開po

Kathy吸睛

Yoshi噴野

Yoshi對腳 屌你老味大大力

屌你老母呀
冇reply msg
點最有創意呀

可能有機會抽中你

Yoshi個反應

屌你仲唔係你贏

屌你老母唔撚睇牙神呀

仲未化完妝

黑哂面啦 仲未廣告

阿神比人炒左？

新

頂唔順, 呢套野做幾多集 .....

豉油

阿神正厹
屌佢老母
pm我個frd話出嚟chill 聽佢唱歌
我個frd話no
就block9人
次次見到條撚屌都要狙擊
狙擊厹 你我有責

繼續狙擊

都未send嘢
冇咁橋嘅

佢坡路都唔錯

即係個個都有ga?

20

Yes